# Eventos de Software Livre e Código Aberto em Curitiba em 2018

X FTSL - Fórum de Tecnologia em Software Livre

 * 24 a 26 de outubro de 2018
 * Local: UTFPR - Campus central
 * Site: <http://ftsl.org.br/ftsl10>
 * Organizado pelo Serpro e UTFPR
